連登仔真係好搞笑，自己被剝削，就覺得護士都要一樣被剝削

唔係諗點整體睇高成個社會工人待遇
見到人地人工高D就提子人
但得閒又會出黎羨慕人地法國人
我未見過法國人覺得自己工種待遇唔好
就要求人地護士待遇一樣唔好
連登仔真係魚蛋論

護士一個睇咁多人
到你入院時咪又係你自己受返

睇之前有人話公務員人工離地就知啦
明明就係私人工係地底

明明私院護士仲多

冇人指住支槍叫你做護士㗎

啲偉論笑撚死我啦

魚蛋

姐係點？班護士出黎嘈有咩建設性要求？

某私家醫院RN起薪pt20
當一個EO都只係pt15既時候....(當然其實HA既護士入職起薪連津貼同pt17差不多，但EO升職快好多啦)

所以黃子華魚蛋論幾時都唔會過時

戇鳩諗法
公營機構市民先係出錢果個，市民係老闆
點同，你邏輯唔成立

根本就唔係咩魚彈論，立場都唔同